發覺香港真係無乜高大嘅男仔

到底香港仔係咪遺傳左架仔嘅基因
出街見親個個都又矮又瘦
香港d高佬好多高得黎瘦到成碌竹咁
好似我咁真正高得黎又大隻真係好少
利申：講真

講到班女好似個個都170 180咁，唔諗下班女大部分既有冇155都算，重要珍禽異獸咁

女人唔同男人
女人身高真係一d都唔重要
因為個樣先係主要

真 出街覺得自己高過啲男仔

男人錢先主要

樓主自貼先啦

無錯，但身高對一個男人黎講都好重要

唔想自爆
但講真，去邊都比人話我高大

巴打幾高？

183cm

188留名

185cm 留名

又唔係話你矮細
做乜姐你

我都唔係話你矮細
做乜姐你

咁咪得囉
大家都係屬高大型
你想串我d咩啊

好多嘢都是相對的

死肥仔

給樓主一個下台階吧

妖～咪妒忌我啦

都唔知你做乜
出黎引笑？

邊個話架仔矮，去一轉幾乎個個都170以上
香港80後90頭男仔普遍真係唔高，又高又大隻嘅更加罕見
但再後啲果代好似高左

但d架仔瘦到皮包骨咁，高得黎無用
望落都係無咁好睇

係香港真係算高既

因為連登仔唔出街，所以啲米9既人唔會比你見到

你識人少姐

冇175全部殘疾
利申180

189留名

我男朋友

你識唔到咋？

我啲男性朋友好多都過175/180加有做gym大隻
以前重喺度嗰時大把男同事高大又會返工前/lunch time/放工後去做gym

唔係以為落下樓下買m記就叫出街啦
戇鳩仔見識少就收一收皮

feel到係gay post

你係咪打漏咗個字
高大嘅靚仔

成堆女仔又矮又肥啦
你唔見成日有絲打開post話自己得155
真係個個男都又高又大嘅話叫班女仔企住含撚咩

真
利申 米9

兩米半LM

其實都有既
但唔多囉

冇180都算矮仔啦

就算佢163高都狗衝

冇咁誇張 我都見到好多高大嘅男仔其實 唔明點解你話少

好撚高咩183

利申：188

出多啲街啦

唔係想同你鬥高
而係想帶出香港男仔大部分都矮細

香港都冇乜波大嘅女仔

挑
利申:6’2.5”

其實你地高嘅男仔會點睇班矮過你地嘅男仔
利申168

入黎睇下個毒撚點ff

咁高做咩？打NBA?
175-180都夠晒啦
有樓仲有用

樓主做乜咁嬲

依家兩極化問題都幾大
一係好高一係好矮
高嘅初中都有180

本身d女都係咁矮 就算本身有班高嘅男 都畀班女d基因拉矮啦

唔通我又開個post話香港女仔大部分冇波冇蘿又冇靚腳
全部象腿咩

183都笑人矮?
米九笑你地精啦

好高
屌我屎眼ok?
利申165高佬

幾高啊睇過

168留名

我都留意到呢個現象,90後中打後就高左好多

我懷疑係因為小學轉全日制，細路仔時係學校食飯盒吸收營養好好多

樓主做開gym?

183真係唔高

香港極多鬼佬190以上

btw 唔知點解香港鬼佬高到嚇死人，但你去美國澳洲會見到大把矮既鬼佬

樓主點為止矮先 俾個實際身高指標參考下好喎

2米留名

我出街見親啲人都高我成個頭又大隻，香港大把高大男仔啦。
利申：142cm

生到咁高我都唔想㗎
利申:189

上網開post批評真係簡單

高有咩用 同我鬥矮
利申: 140

無圖你玩3米都得既喇

呢一代好多都高

185cm lm

樓主幾高

185 55kg

其實周圍好多人都高過183cm

我就是你講的柴

183係D女人面前未叫高囉
無6'2 (188CM)都叫唔上高佬....
利申 唔著鞋用機器度182CM

184有肉大隻留名

香港人真係好撚矮
188行銅鑼灣見到一堆人頭頂
係我突左出黎

185lm

如果呢個post啲人真係出黎鬥高
我應該似俾好多座山圍住
158絲要衝出黎柒

生得高唔係罪
其實我認同而家啲學生好多都高大咗，以前可能一班得一兩個高少少，而家我見一班起碼都五個以上係高大嘅

樓主被人串到唔見咗

得170

sorry lor 170 都冇

笑左～
我183cm洗鬼比人串咩
雖然唔係最高，但都高過8-9成港男
所以絕對有資格話你班友矮

睇mean同standard deviation啦嘈嘈嘈
呢d野明明有客觀標準

利申185cm 80kg 腰圍30吋

發覺係香港太高果啲個樣都騎騎昵昵
成碌竹咁鬼咁瘦唔講, 個樣都奇奇怪怪有啲智障feel
高高地180左右係極限, 190果啲通常青山樣

男人身高係重要，就算冇高登仔身高，出街頭耷耷駝背更加肉酸，自信真係好緊要

但你個樣咁柒衰 明明樣衰為左網上串羸人呃9自己靚仔 今次終於醒覺唔話自己又高又靚仔拿? 青頭仔識同女傾計未阿 傻西瓜

喂 靚仔傻9王子 人呢

我咪係

利申米八肥毒柒

自己米8幾 虎背熊腰 隻腳仲要好撚大 成個鬼佬咁

唔好玩啦
150一拍埋d 170度已經輸晒
成個薯仔插四條芝士腸咁

183係阿叔阿伯就係8，9成
係後生黎講5，6成到

183.1 cm留名

187cm

所以港女有165已算高了

160表示有女咪得囉

好似你牛高馬大讀HD都好少見

睇呢個post啦你柒頭皮
(絲打入)大家覺得唔覺高吸引過靚仔好多？

原來讀咩關身高事
長知識了

酸撚到

150靚女拍去170普通樣
咪又係睇150靚女個件

其實真係幾煩下
唔好再比我收你皮啦好嗎
同埋成日話樣衰樣衰
咪你自己囉，呢到無人樣衰得你樣衰炸

同蚑那賤種民族融合?你個腦有問題?

你自己都收撚左自己皮啦 之前係咁話自己又高又靚仔 家下??? 點解變撚左又高又大隻 你起身果陣照鏡果陣會唔會諗點解自己老母生到自己咁撚樣衰 哂左個身高 變左柒高 仲要青頭仔唔識同女傾計

因為矮鬼佬通常都係窮撚

我男朋友咪米八又有肌肉囉

165本人，全港男人身高平均十個得一個係175（勉強高zzz)。不服來辯

on9
比你女神咁既樣，小儀既高度
真係唔重要？
睇下糖妹點樣

老蘭好多米七以上既女

1.睇下係咪真係香港人
2.睇下佢地鞋踭有幾高
3.睇下佢地落裝後你仲硬唔硬到

183

唉算啦
男仔講完身高 身型 外貌 家底 學識 仲要講埋碌鳩長短大細粗幼軟硬持久形狀向左向右春袋睪丸撚毛
鳩唔勁慘過做女人

絲165 係香港個陣真係好多男人同我差唔多高/高我少少
普遍黎計 都係170-175之間

啲00後幾高大喎

講真，個人覺得超過185已經收得皮...
個人好似拖住個細路女咁

利申：183

高+大隻+靚仔=我
understand？

米四如何？～

筷子同牙籤比 的確係粗～

唔覺得係～

小朋友先咁諗嘢

收皮喇，無200cm 都唔好報名喇

蝻？～

香港都好多矮鬼～

183都拎出嚟講
係咪你身邊啲人矮咋

香港地生咁高做咩 普普通通170-180左右夠啦

間屋又矮又細 張床擺唔擺到2米都成問題

打斜訓呀？

雖然唔係最高，但都已經係達到高大
容許我串d講句，183cm係香港真係高過勁多人
同埋我個post嘅原意係想講出香港嘅男仔大多數都好矮細，唔係黎同人鬥高啊ching

戶口無7位數直程可以拎去人道毀滅
利申高過你

個標準自己定架？笑死我

睇唔到

中原人不嬲唔高

係北方班遊牧民族先高大

係，高度成條柴咁，筷子腳就不了

幾高先
有冇二米

收撚皮啦大把人高過你

收咩皮，我話緊矮個堆wo
175cm都無個d阿柒頭
即係你啊

佢高大又樣衰
冇打靚仔個字

187留名

我高過你啦187cm
死傻鳩衝嚟柒？我話你矮仔都得

繼續吹啦傻閪
串唔贏我自作187cm出黎
事實你咪係16x金鐘仔樣

唔知我個人係咪瘦得63kg左右
差幾cm先到180 都比人話生得高
我知大把高過我 唔明係咪有啲瘦
所以先覺得我高

唔通你靚仔啊傻閪

新一代好多都好高 wor
不過勁多廋到條柴咁

起完你底抵你a0仔啦傻鳩樣衰

16xcm靚仔都贏過你啦kai子
得個高字有撚用...冇錢大把女唔鐘意你自大傻鳩

笑左柒頭矮金鐘仔a0係到話人a0

係咪搵我

睇呢個post啦你傻閪
(絲打入)大家覺得唔覺高吸引過靚仔好多？

自稱靚仔